聽日民間記招會唔會有片播

濫用私刑
毆打市民
攻擊市民及記者
無理拘捕
勾結黑幫
無視市民安危

推 有冇巴絲 人手識cut片